巴塞個迪莊點解比人吹捧得咁緊要

中場最重要都係離不開傳波 個人技術 視野 防守
條友樣樣都唔突出 都可以吹捧得咁勁

逗住型中場

唔見有人特別吹捧佢

fifa勁
後生
荷蘭興起
靚仔

只係識橫傳

好似派路摩迪一睇就知技術好+傳波勁
迪莊身上完全冇呢種感覺

你擺佢係一個唔岩既位踢 有咁既表現都好好
你睇下佢踢Ajax
對皇馬 祖記 拜仁 賓菲加 熱刺先

對皇馬玩9摩迪

再睇下佢踢荷蘭個時

岩岩對完意大利 文仙尼話佢世界最佳中場之一

唔夾隊波姐 個個都爭住傳波畀美斯 幾勁都冇用

琴晚巴啲組織勁到
雖然皇都係無組織，兩隊水鬥水

佢最勁係搶左波之後突圍反擊，依家巴塞都唔俾佢咁做…波要俾美斯同影帝先

要佢逗住件影帝執屎 點carry

阿積士金童，開頭講話係新沙維，負責瘋狂做波比美斯。

阿積士金童有兩個，仲有一個係迪歷治，佢係阿積士果時啲頭錘勁到

靚仔先最重要

呢個真，搞到好多好似佐真奴個 d 咁，無技巧尻彈就以為自己人派路

新沙維係賣咗去祖嗰個Arthur

唔勁就唔勁
已經轉踢4231雙防中就佢 都係冇表現

點解巴塞仲會出影帝

逗個退休阿叔影帝 算係咁

慢撚到仆街
打防中唔追波

由影帝開始 勁多呢D呃飯食中場

小心巴塞PR入黎咬你

呢個真係呃飯食既極誌
連國家隊都痴到

琴晚第一球 開波3分鐘就散步

佢個所謂識踢 tiki taka 就係尻彈比最近個個

摩迪高一皮

de jong都冇技術
佢傳控都好勁下
睇幾場已經知

懷念vidal

佢生涯果球最佳助攻

古天奴都踢得差，封死佢右腳就無料到

隔離拍住影帝邊個會打得好
影帝根本就已經高峰已過

影帝霸住佢個位係咪咩潮文黎，好似成日見到咁

見住人插入去
完全唔追

上季去祖後，d手球，紅牌仲恐怖

依家好似正常翻啦

雙防中係就影帝禍1415開始係拉傑迪而加到迪莊
ajax果年最佳11人中場要幫件垃圾影帝執屎
你叫kdb黎都冇表現啦

啲手球幾搞笑
有啲好似追住隻手黎彈咁

條友傳送好差 點打攻中

佢不嬲賣射波，係巴塞先會以為佢打攻中

賣射波同打攻中有咩關係
就算佢喺左翼位都係cut-in=半個攻中

初初國米去利物浦成日塞直線

個個對住巴塞泊大巴，咁密點直線
反而要佢d 遠射破密集，但被睇穿古一招

尋晚摩迪入波
企喺隔離欣賞

可以點，都遠水救不了近火

問題係巴既攻中唔係預你唔識傳波

身為防中唔係自己禁區頂都已經係死罪

疤正正經經有個正常正前鋒 應該已經贏左皇馬

尋晚滿場飛喎
荷蘭佢再sharp d添
係巴塞要抖住影帝唔可以咁上